[代post] 尋日aco收到email各部門交人去做隔離營, 有屌黑護aco被同事上司鼓勵參與卻拒絕

現眼報啦 比人笑唔撐政府 逃兵 黑aco
金鐘既高座

希望政府強制勞動呢班屎忽鬼

叫佢自己去

報料朋友話成班同事係谷度都講明自己支持封關 支持罷工
叫老細搵愛國屌黑醫黑護個d同事
一定會肯 一定仆住去撐

幾個無出聲

岩呀, 好支持呀
唔出聲唔緊要,照落名囉

係....佢話想迫到佢反枱

雖然好想推晒啲藍絲公務員入去隔離營開工
但根據香港法例第599章《預防及控制疾病條例》第10條
警務務處處長必需按衛生署醫生指示提供支援去配合執行呢啲防疫工作
但依家就直接將個波推落文職公務員度 做狗真係特權階級到乜春都唔駛做!?